想學唱歌，求推介

想一對一咁學唱歌
去琴行學都得
希望唔好太貴
有無巴絲有好推介？

自己係屋企練咪得

係屋企練又唔知做得岩唔岩
想搵個人指導下

唱成點?
可以傾下先
tg opop1010

我想搵啲有實店嘅學
唔好意思

大家覺得parkland 教成點？

唔知你想學咩類型唱法？如果普普通通ge 就跟choir 學，我自己有玩choir 但唔鍾意果種唱法，因為唱開流行歌曲唔會用佢果隻。

我想學流行曲
我隊choir唱開古典

parkland 我岩岩去報左6堂 唔知好唔好

跟龍子
tg o0Andrew0o

不過佢近排似乎好忙

揾voize

邊個黎？可唔可以講多啲

價錢大概幾多？

有推薦 不過800 /h 左右先有d保證

去SS 香港現時比較可靠同有良心係ss
2-3線明星都去果度學

巴打係指singing square？

yes singing square 800元10堂 1粒半鐘
不過好多時 如果之后冇堂 都會超時2-3個鐘

但係我想一對一，或者小班都得
我上佢網站睇，都係一次十幾人學

有私人堂400元一堂 一粒鐘
可以直接BOOK校長教
好似坤哥果D咁樣

真心咩? 果到D老師好似無個唱得

屌唔好去parkland 個流行歌唱班
第一日去唱 就叫我肚用力 用丹田去唱
又唔講點樣做 我唸唔太岩初學者玩

.....